有youtuber比CCTVB收左皮

TVB已經靜靜雞做緊野，AL3拍左條片笑柒TVB都要下海用youtube賺錢，但係就收倒copyright claim搞到成個channel收左皮
CCTVB食屎啦屌你老母

食屎啦屌佢老母

其實一間美資公司咁樣打壓言論自由 唔煲大佢點得

垃圾CCTVB
同我大大力入佢個channel懲罰佢

森美唔講下既

幫佢加view數？

其實根本要諗定轉平台既野，例如轉去twitch

好似係個logo?

推

已有連署

或

或者可以上twitter煲

開左新channel

後續

個核心係我地要多d YouTuber 去呼籲市民拒絕大台tVB藝人

要講番大台曾經鄙視YouTube

大家快d Follow番先